4 Gammes Steely, Aeris, \u000d\u000aSc\u00e9nario et Idra\u000d\u000a\u2022 Un service de proximit\u00e9 irr\u00e9prochable \u000d\u000agr\u00e2ce \u00e0 un r\u00e9seau de plus de 300 \u000d\u000apartenaires distributeurs. Reconnus pour \u000d\u000aleurs savoir-faire, ils vous apportent \u000d\u000aun conseil en \u00e9tudes d\u2019am\u00e9nagement, \u000d\u000ar\u00e9alisent des plans en 3D et assurent \u000d\u000al\u2019installation, la mise en \u0153uvre et le suivi \u000d\u000ade votre am\u00e9nagement.\u000d\u000a\u2022 Une diversit\u00e9 de mat\u00e9riaux, de couleurs \u000d\u000aet d\u2019architectures qui offre des variations \u000d\u000aesth\u00e9tiques, ergonomiques et techniques \u000d\u000aafin de cr\u00e9er des espaces de travail \u000d\u000apropices au bien-\u00eatre.\u000d\u000a\u2022 La s\u00e9parabilit\u00e9 et la modularit\u00e9 de \u000d\u000atous nos composants permettent des \u000d\u000aam\u00e9nagements \u00e9volutifs qui s\u2019adaptent \u000d\u000aaux diff\u00e9rents types d\u2019organisation de \u000d\u000atravail.\u000d\u000a\u2022 Des meubles \u00e0 usage professionnel \u000d\u000asolides, fiables et fonctionnels qui font \u000d\u000al\u2019objet d\u2019une fabrication qui respecte \u000d\u000arigoureusement les normes de qualit\u00e9 et \u000d\u000ade s\u00e9curit\u00e9 du r\u00e9f\u00e9rentiel de la marque \u000d\u000aNF. \u000d\u000a\u2022 La fabrication interne de nos propres \u000d\u000aemballages assure une maitrise totale \u000d\u000adu conditionnement des meubles. Ils \u000d\u000asont soumis \u00e0 des tests en conditions \u000d\u000aextr\u00eames (tests de chutes, d\u2019impact et de \u000d\u000asurcharge). \u000d\u000a\u2022 Une garantie de 5 ans sur l\u2019ensemble de \u000d\u000anos productions, reflet de la qualit\u00e9 des \u000d\u000afabrications BUROCEAN.\u000d\u000aVOTRE SATISFACTION ASSUR\u00c9E NOTRE ENGAGEMENT CITOYEN\u000d\u000a\u2022 Membre fondateur d\u2019actin\u00e9o, \u000d\u000al\u2019observatoire de la qualit\u00e9 de vie \u000d\u000aau bureau, nous nous impliquons \u000d\u000aactivement dans l\u2019am\u00e9lioration du \u000d\u000aconfort et du bien-\u00eatre de chacun au \u000d\u000abureau. www.actineo.fr.\u000d\u000a\u2022 Depuis 2005, accompagn\u00e9 par le \u000d\u000aFCBA (Institut Technologique du Bois \u000d\u000aet de l\u2019Ameublement), l\u2019ensemble de \u000d\u000anotre process industriel int\u00e8gre les \u000d\u000aexigences de l\u2019\u00e9co-conception. Depuis \u000d\u000ala s\u00e9lection en amont de nos sources \u000d\u000ad\u2019approvisionnement en mati\u00e8re \u000d\u000apremi\u00e8re, en passant par les \u00e9tapes de \u000d\u000atransformation et jusqu\u2019\u00e0 la livraison \u000d\u000afinale, nous limitons au maximum \u000d\u000anotre impact sur l\u2019environnement. \u000d\u000aCette d\u00e9marche globale nous a permis \u000d\u000ad\u2019obtenir la marque NF environnement \u000d\u000apour certaines de nos gammes\u000d\u000a\u2022 L\u2019ensemble des panneaux de bois \u000d\u000autilis\u00e9s pour la fabrication de nos \u000d\u000aproduits sont issus de fournisseurs \u000d\u000aposs\u00e9dant la certification PEFC qui \u000d\u000agarantit que le bois est issu de for\u00eats \u000d\u000adurablement g\u00e9r\u00e9es.\u000d\u000a\u2022 Signataire de la Charte Relations \u000d\u000aFournisseur Responsables, nous \u000d\u000aagissons avec les prescripteurs et \u000d\u000adonneurs d\u2019ordre pour le bien-\u00eatre des \u000d\u000acollaborateurs, pour la performance et la \u000d\u000ap\u00e9rennit\u00e9 de nos entreprises.\u000d\u000a\u2022 Adh\u00e9rent \u00e0 l\u2019\u00e9co-organisme VALDELIA \u000d\u000a(N\u00b0 adh\u00e9rent VAL00233) pour la collecte \u000d\u000aet le recyclage du mobilier professionnel \u000d\u000aen fin de vie.